新界過海巴士開始唔經北角

新界過海巴士開始唔經北角